新垣結衣（198）我會在旁邊看著的

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野

溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套

今期係Code Blue

每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 205
已完成畫作可以Email比那年巴

Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：待補

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠理香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。

關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

巴絲打區：

分享專區：

binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)

CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。

關係圖：

ーm

HiHi

好耐冇第一頁了

LM

異教徒用祠堂留名4.0

第一頁留名

THIS

好想知異教徒到底係咩人

新人留名

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Code Blue
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 205
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

留名

第一頁

25

我都留意唔到兩個男嚟

睇回覆先知

第一頁留啲咁嘅嘢

今晚無EMA睇

米羅開唔開台？

炒車添

第一次？

係

My Ema BB

太遲啦

遲來20分鐘既炒車

依度有冇人做apple store?

睇嚟偽毒米羅唔喺度

潛

EMA

米仔已經到左極限
係時候到塞發揮啦

ho ball

未返到 等我

想問下係咪寶庫D野係第1頁? 唔覺有LINK嘅?

仲有2個post

到時Ready全面進場

等緊你

幾點到呀？

五分鐘

無諗過今日開 通常我星期日好早訓

但你仲未瞓喎

新post留名

終於輸完錢 approve 晒啦

lm

謎

自由

侵

點解可以咁靚

我係正木一郎

睇完太空潛航者

山p

寶庫要同星空巴申請入庫

我去瞓覺啦
放低結衣俾你哋照顧

結衣有少少怕醜咁望住你
你打算點做？

即係佢會SEND條LINK我?

帶回家

結衣，好きだよ。

我仲怕醜過結衣

2

呢啲基本嘢嚟嘅

唔覺

呢度留低email或者隔離登pm佢 之後同佢講聲 佢見到就會add你入去

我覺 有少少

我覺得風見個樣好有親切感

開始儲碟大行動

十分有兩分似

你 係咩意思

九仔

咁啫係都係唔係好似

大家好

上下水先

跳舞果 part 可愛到爆

今次無第一

新手一問，有冇師兄可以施捨<<逃恥>>link

可愛巴

成PART都好正 好可愛

咁多人無睇過
係bilibili嘅片應該快啲睇 唔知幾時又會無左

喺美國見到ginger
成14美金但都買咗

又話早訓

醒鬼左

獨佔真知子

唔比

點解結衣每個作品都咁正

因為有結衣

啲歌都好好聽

偽毒出哂街

獨佔

前幾個有巴打放嗰張光速留名

求圖

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

早晨

加左今日子ost啦～
Thx噴仔巴

做咩幫我改名

岩聽，所以要全刷

噴仔

噴咩

噴水池（好似係

我見到gmail通知寫住From 噴仔

原來係自膠咗

去完一個月旅行番黎留個名先

btw 想問問逃恥個隻熊仔叫咩名
黎緊有fd去日本想叫佢幫我買

之前博多睇到

我係梅田d商場都見過

有冇森本？

係大脾啊

終於轉得返名

恭喜你呀

未有消息
BTW三井仲喺EMS咪冇得同戶田母女檔

好白滑

屌 啲圖link死曬

三井應該同橘醫生繼續 Ex 檔
依家戶田老左咁多，同三井似姐妹檔多 d

邊撚個係森本？ 我可能要重刷一下
控制室 CS 好似姚子羚果個 （好似叫轟木？）唔知係唔係度

同轟木結婚又結唔成嗰個

哦 佢都好搞笑，但輸俾美國仔超慘

留明

抄咗十誡未

你又抄咗未啊

又男友視角喇

女朋友視點

連車都賣埋

男朋友視角呀
定你想話結衣係les

等睇癡線佬買結衣部車

結衣講緊啲咩 見佢不停講

佢講視點喎

一早有啦

咩叫視點

癡撚線公司

我預計到 我會暈好多次

gimmick

視點係對眼望到嘅物件

2,466,720円~3,269,160円

好正

係時候連noah都狗衝埋

咁貴點狗衝

[member]
尋晚老母批左個火龍果我依食
結果係公司成朝都係咁想開大
［/member]

呢個係咩黎 cm 定綜藝

我會在旁邊看著結衣的

依個post好多有錢人

買住tomica先囉

Toyota CM

好多呀

買齊咁多隻色

開始儲錢買車

每星期都有，仲要去到9月，呢兩個月過得好幸福

富婆

不過其實結衣自己架車係日產

NOAH 我愛駒

咩款

結衣揸邊架？

MURANO

咁大架嘅

bb好man

我仲諗住係Juke

咩背囊個張

居家美人 實栗未來ver.

點解剩係睇bb既相都可以令個人咁開心

買咗架車又冇咗個人 btw個視角好正

負離子

求其一件白t都着得咁靚

實栗setting嚟嘅

但點解要中分嘅

中分真係

中分睇落成熟d掛

暈啦

中分女神頭

中分都係咁靚

依張好正呀，淑女

今日又黎連擊

買車送唔送人

唔洗送結衣 車到一程已經夠

塞仔係日本

實頂唔順 男友視角嚟

畫多左兩筆姐 我應該一間咁畫到尾

渣ga

頂唔順喇

屌，啱啱入睡火警鐘就響

塞仔仲要識楂車

今日喺咩日子,結衣新CM同新相
仲有Mos新包,大奇蹟日!

望到張圖嘅一刻
我已經知我一陣要去邊

原來個廣告係話結衣要(男朋友)早啲返屋企

廣告商而家好鐘意用第一視角作出暴擊

留名
大家最近傾緊咩
有新cm

好想睇
冇數據

我同結衣嘅距離又遠咗一步

正

冇定唔捨得呀

十六茶全面進場

我都咁話

無限

要求多啲F F CM

無限FF

求第10社

唔怪之得係咁叫我名 原來有新cm

始終未普及化

結衣呢幾年著D衫好似唔同左, 因為年紀大左?

係 喺香港都唔係隨街買到
我樓下就有實在太好

係因為後生咗

而家行輕熟路線嘛

wow 咗未?

wow咗
不過九仔你個D高清

第一張好似煮緊飯個陣望住我咁

同我既日常

想問下個青山病院係有咩用? 同係到有咩分別?

我都係忍唔住用咗買CD啲錢，死鬼左去Steam買game

FF CM

咁多cm都係做結衣男朋友係咪特登

有乜game好買？想買返cod mw2玩

Total war pack

俾你地ff下
因為結衣已經係我老婆

先生，做咗入院手續未呢

乞求あいたい/赤い糸碟些牙

無咩用,其實我唔想成日轉ACC 入GOOGLE DRIVE先搞.

輕熟

如果我將來老婆可以咁就好啦

真係好正呀

去信和買隻啦一隻五百零蚊

我想知邊個係編劇
要認住依一位偉人

可能佢都想著啲符合自己年齡嘅風格?
好似見過 有人認為佢可以繼續著水手服/校服演高中生 但結衣貌似過唔到自己? 怕羞咁坦言過自己都已經接近30了喔?

輕熟正好多喎

冇問題喎
我成日叫佢着比我睇

似係 Fan 巴想做嘅嘢

有冇人係SIMS 整個mod出嚟女朋友係結衣

咁貴

老婆唔鍾意我唔會逼佢

今鋪仲唔係遊車河

係呀癡線，所以都係轉行儲AKB算

寶庫有

你係曲線想比人話定係點

搞到我又開返逃恥黎刷

佢自願

bb 好man

真係好貴吖嘛

呢度好多本小氣簿架

好似冇あいたい呢首 上網揾左好耐都冇

火曜日のみくりさん
金曜日の新垣さん

唔係森山さん咩

Sources: (192)#273、名

想問邊到有得睇CODE BLUE?
唔見B站有

平匡係叫mikuri

mikuri

連登娛樂台wiki：異教徒

要做會員

仲有勁撚多個廣告

唔爭在計埋ske

6gb... 你叫我地呢啲2.5gb情何以堪呢

之前用開2 gb 後限速

感謝萬分, 即刻注冊

即刻番睇第1集先, 之前睇左1集就棄左

我岩岩都註左

會唔會遲啲又有咩曜日的結衣
日曜日の新垣さん
月曜日の新垣さん
火曜日のみくりさん
水曜日の新垣さん
木曜日の新垣さん
金曜日の新垣さん
土曜日の新垣さん

結衣做返實栗真係即時令人投降

youtube comment
ガッキーが隣に座ってたら可愛い過ぎて事故るわ

異教徒

係咪話結衣坐隔離好危險

咁又係喎

會撞車？

結衣真係無敵

冇人識玩Total War Roma 2 第三關

忍唔住手cut左gif
請小心核彈

成班FF

有個我字 我即刻只能夠放係巴打創作系列

等陣up埋冇我既

頂唔順

BRACE! BRACE!

最後一張錯左
應該係呢張

俾晒機會

我太蠢, 唔識用星巴你個DRIVE睇片
我都係睇下相, 聽下歌算
或者要等有一日好得閒/突然識用GOOGLE DRIVE

download咪得

b站有喎

朋友仔 要學識用google drive喎
邊度唔識用? 你到底俾咗email俾星空巴未?

B站個code blue1好似冇左

真係好易會炒車，我覺得揸車個個人好勁

好似唔見你有留過email

回眸真係殺死人

揸車果個應該俾人lock住條頸 如果唔係真係會掛住望結衣

我本ginger仲要今日黎左
我就黎俾結衣電死啦

實栗Look真係超大治癒感

可能要搵女人揸車先掂

應該都唔掂 因為咁近我應該都會暈咗

各大媒體嘅人都FF緊

咁可能係佢助手個啲先掂

笑死

咁遲？我本BOMB 都就到

第一頁頭幾樓有教學wo

遲左訂 貴左廿蚊 好彩仲有

成班痴線佬

有字幕版呀

cls 貴左一半

食水好深

請到 lihkg 通知院長

想出去跑步,米仔幾點開台

結衣bb做老婆
達哥

我都想入…請問邊度留email?

呢度／隔離登PM

晚晚同一時間
GO _(:3 」∠ )_奸爸爹呢

yeah EMA

女侵

我無另一邊登PM
可唔可以幫我留？
fdaa08@gmail
thx in advance

男謎

嗚嗚 開緊工

幾點收?趕唔到?

特登唔quote我

嘖仔

個網“註冊”有咩用

ok

你做乜鬼po出黎

dl修正嗰個就得，其他嗰D我懶得del

做chi sin lo

高清今日子GIF

咁敏感做咩

院長

今日子真係好可愛

針對me

但我哋同今日子唔同，會記得你未抄十誡

原來個system咁正架

搞掂

邊個係院長

已註冊，跪求批准

169

涉谷15好好睇呀

新人跟唔到

我使唔使再註冊

唔係以為我真心下化

有新CM

有咩跟唔到

總之
Show Blocked User - 洞爺湖仙人

通知院長

5巧

咩係入院？

啱啱結衣叫我原諒你，我就聽結衣話嘅

新人啱啱入嚟
見你地講緊入院，係乜嘢嚟架

啱啱先知原來真野惠理菜拍過機動警察

抱抱日 火曜日森山實栗

有好多集㗎

呢位病人，你屋企人幫你搞好入院手續未？

留留名

本nylon後面有張poster，搣唔摵落黎好
想貼落隻門到但係雙面黎，同埋貼完就唔搣得，因為會爛
同埋想問下呢d雜誌好易皺/曲，應該點保護好？
第一次咁樣買雜誌法

我都諗住儲錢整

冇人理me
深潛一個月

好小氣

唔好嬲啦

呵返

明明個個都提你抄十戒

乖

鏈胸

我都矛人理啦

白頭佬
立即變黑哂亦得
得左

第一筆要俾幾多？

一樣垃圾

返歸

[black]等我獨佔先[/black]

原來仲有人

不嬲24小時都有人
深夜有個痴線佬長期守龍

進入大直路

訓先咁多位

父女七日變真係好好笑

papa?

臨訓食太多零食 有啲肚痛

老豆好搞笑

我都飽到訓唔到落床

啱啱食左開心果 紫菜 雪糕 仲飲左兩盒奶

本身諗住睇返頭先集15
點知忍唔住而家睇哂

係咪要整一世

幾萬係分期俾既

冇人出聲嘅

結衣早晨

結衣，好きだよ。

要番大陸公幹幾日

我幅cb 幾時完到工

大陸公幹

都話好睇

應承咗結衣收工要光速揸車回家

無限電話驗證，想開Google drive儲結衣BB啲劇嘅巴打可以玩下唔知幾時會完，手快有手慢冇

溫馨提示: 500-600 gb起碼要40幾隻ac先裝得哂

lin:

今晚返屋企先搞 會唔會已經無晒

但姐係要點搞

早安

尋晚睇cb 睇到三點
依家（又）做緊喪屍

呢張定妝照好正

用自己電話no.開一個wechat ac，之後跟上面條link嘅步驟，就可以攞到一個大陸電話收sms，再用岩岩拎到嘅大陸電話開新wechat ac，再重複上述步驟，無限ac達成

開wechat acc有咩用?

微微一笑

佢入面有個功能模仿接收sms

我今次條list

我知 但唔明同google drive有咩關係? 有無人明? sor

花心嘖

咁快手

其實我都睇緊喎 睇完第6

知道侵成日去 xx-xx-xxxx post 特登講定先

我見套劇咁出名 但我完全未睇過 咪開嚟睇吓

黑字預言

啱先見份暑期工，全場最低學歷係我大學grad，讀緊master都要嚟搶我份暑期工，無人性架佢哋

定係佢哋好似森山咁

係日本嚟講係幾靚嘅如果唔計沖繩嘅話

四眼七年都無變過

我無話靚過結衣喎 咪寫咗結衣第一囉

佢同比嘉以前已經係成熟期

星空巴…
請問可否再add我一次
fdaa08@gmail.com
唔知點解都係入唔到

thx again

得結衣如戶田嗰張靚不過戶田本身唔靚
其他全部都怪怪哋 啲色

食埋飯先，陣間一次過覆pm

知眼神好陰險

對眼細咗 溫柔啲

google translate?
呢段日文唔係來自gakki的訊息咩

聽日做喇

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

之前係🙄
而家係😊

可以見到結衣單眼

升天

睇得耐都覺得結衣攰

結衣應該少左向人單眼
明明以前的特技係單眼唔影響另一邊

LINK?

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

實不相瞞

單眼我都識㗎

踩單車果陣個攝影師

話咁快睇哂cb1cb2
好空虛 之後煲咩好
已經定期重刷今日子

MBMH

sh15uya

少年 咁快就空虛 仲有數之不盡嘅野等緊你睇

請到LIHKG 通知院長！

喔 係Rick大 台灣的

番左大陸 個wifi入唔到fb / fb message /whatsapp
但上到lihkg

youtube telegram都用唔到

已經刷咗2次啦勝負筆巴

呢套好睇
結衣bb個造型同佢好似太大落差..

想快啲7.17
睇到最近嘅結衣

咩嚟

Ric大都幾慘

唔該兩位

vpn

但Ric大很努力 我想佢可以見到結衣一面

無限重刷

個斑蘭葉腌雞點放入口

睇埋落去 愈後愈精彩

綠雞

返咗黎先搞啲咁嘅野....

法國807唔見左

真·今日子巴

CODE BLUE好正, 唔明點解之前自己睇左一集就頂唔順 , 可能覺得有D噁心 (血)
不過呢家重新再睇, 同埋睇完CB3嘅訪問, 知道套野係講佢地幾個心路歷程同成長就覺得好正
BTW, MR. CHILDREN d歌好聽 , 都係睇完戀空先識佢地
麼it街, 麼it街

榴槤湯粒核點嚟，笑死

等字幕版

人地重點係歌呀筆

清淡

等抄十戒

冇咁忙抄

戀空片尾曲咪mr. children唱, 所以先識佢地

離開左東京

已經進化到平日都係偽毒日
7x24偽毒everyday

偽毒返晒工

係第一集難接受啲 係咁截肢

開胸 截肢 Spo2

劇透深藍字呀

Sor

google都用唔到 全部要上網既得馬會同連登用到
究竟連囝同習總有咩關係

成田凌個頭

新木優子咩人黎

阿媽話可能因為71前後既日子比較敏感 所以乜都block
有無辦法可以用到facebook whatsapp個啲

whatsapp都會用唔到架咩 vpn左未

不嬲大6fb whatsapp ig都用唔到要買張漫遊先用到

點搞

比仙人tip中左

馬田你係做到一模一樣? 其他肌肉唔郁?

有D野結衣做就carry到
麻甩佬，不了

爛筆 我揾到06啦

唉

多謝196巴設立精神病院

有少少想去病院探下你地

淺利好似都幾多野講
可能結衣淨係齋坐唔講

屌你正呀

rich

結衣po兩大財主：錢巴同sony巴

[size=4]錢/size=4]

no
steam 買game 買咗2百幾蚊 only
留錢買結衣

sony?

屌你家下啲廣告

所羅門巴

會員 新垣結衣(#356) 曾於一個月前出現喺呢個post度

準備開CB

結衣po第一窮撚: 洞爺湖仙人

第二一定係我

左下個file我都有

右上個本好似都唔平
不過好似都係得幾頁就唔買啦

覆左pm

星空

腳

膊

我揀膊

我第三個

睇得11就要睇埋12

大結局~大結局~大結局~

攬多次老婆仔先

今日睇垃圾楊康

好邪氣 搵岩人演

呢張好恐怖

有分別咩

好想睇結衣做古裝

唉屌
天行vpn爆左免費上限
點算

後生左

根本一樣樣 仲可能後生左

十六茶雪涷左好難飲
唔雪好飲好多

用第2個

其實我諗住用兩三日 佢一買要買一個月以上

我反而覺得凍左好飲d

嬚姬黨

(頭文字D) 日本高中生因為想慳錢每日踩單車返學 結果變成全國公路賽冠軍

火龍巴

完勝

又諗返起結衣嘅電影角色都係詛咒系列

專業假腸
侵仔學下野啦

又唔係套套嘅.. 一半?

屌 無個vpn用到
有個最有希望既要註冊
要電郵激活
我入gmail先記得無得用google
係咪要整百度電郵

唔計Mix有10套，有兩套冇相愛
淨低嘅命中率高達75%

喔 咁你咁計就

有架咩？ 我依家咩網都上唔到好無助

有冇巴打有聽開Mr. Big
最近佢地出左新album

Paul Gilbert

正呀喂

戶田

淺利陽介 ，四眼

竟然有同好
呢隻新歌唔錯

btw Pat

S1戶田
S2戶田
S3戶田 ...

S1-Now

三叔越嚟越花心
結衣 雅美 野菜 戶田
仲有冇啲係我唔知嘅

宮脇咲良 綾瀨遙

係喎巨乳排球

Btw google下呢個先
竟然令三叔轉埋名

Ready

開始感覺到隻xbaz5已經滿足唔到我
前排出去試隻仙女好過癮

花心王地位受威脅想贏返一個？

結衣第一

三叔

剛剛申請左入青山
唔該一米九六巴打

梅梅梅梅梅梅梅

梅.梅.梅梅村同學!!!

係小光黨啊
好耐無見

改名？

本身以為係筆仔黎

你邊忽似小光黨

名

感覺好似真係無乜人用梅村同學個名

之前有 不過改咗名

佢係美嘉黨

佢係白頭黨

佢係我黨

新人

1001

611

我中咗招？

我唔係新人 亦都唔係舊人 只係在旁邊看着的過客

梅村光世界第一

原來係文學大師

邊個黎

49th single

所羅門巴比我高兩個次元wor

梅....梅....梅....梅村同學
晚安了
EMA 我一定會保護EMA

所羅門>錢>>>>>>>>>>>>>>all

Halo

我唔鍾意制服

你個名做唔到 center？

fap仔制服巴 睇黎都有追post一段時間

知道呢樣野就證明到mon咗好耐

+1 咁岩我地都係用日期做名

fap仔

唔會又有小氣薄掛

補返句先
頭先發現 Sh15uya 中字 第12集 有啲問題
大概有幾秒無左
我聽日再揾揾睇下有無 無就無辦法

最好就有人翻譯左個720p ver.
btw 星空巴你係咪無DL到rmvb中字版

深夜爆po?

睇完今日子
深深愛上結衣

迫科狗

未睇🍑🍅？

🍑<--搞到我諗咗陣 以為係父女七日變

[size=1][/獨佔size=1]

日日都早過鬧鐘半個鐘就醒 我想訓

早晨 竟然仲未爆post

早

我今晚重新share第12集

第一張

第一張楚楚可憐

要天王擊殺

結衣，好きだよ！

結局實收皮啦佢

啱呀 皇天一定擊殺佢